金針獎價值

先唔好屌我，搵到嘅係得呢個可以一張相出晒結果+2018達明一派
頭先睇咗達明攞金針獎片段，再search歷屆得獎者

最大爭議就係杜麗莎同鍾鎮濤，佢兩個對廣東樂壇有幾大貢獻？⋯ 同埋甄妮點解咁遲先攞？香港樂壇第一代天后兼第一屆最受歡迎女歌星！之前有幾年從缺都唔頒俾佢，連無乜廣東hit歌嘅杜麗莎都攞先過佢，甄妮攞獎時都話個獎嚟得太遲

Teresa對樂壇點會冇貢獻 金針唔單睇有幾流行
音樂世家 老豆又鼓王 佢自己都參與唔少幕後
早期英文人唱廣東歌紅到 又教左唱歌咁多年

至於阿B 初代band仔 唱作 做好多音樂製作野架
講熱度亦都風靡一時 中後期又有提攜新晉
同譚伯係背後凝聚音樂人（鐘唔鐘意又係其次

杜麗莎唱功好勁又教左好多人喎，資歷實力樂壇地位咩都有

佢攞奬好大部分因為佢係歌唱名師吧

幾時到葉德嫻？